Получив набор изменений, заданных в виде файлов патчей или ревизий, определяет людей, которые могут быть заинтересованы в этих изменениях. Это делается путем обращения к истории каждого патча или ревизии hunk для поиска людей, упомянутых в коммитах, которые влияли на строки рассматриваемых файлов. Входные данные состоят из одного или нескольких файлов патчей или аргументов ревизии. Аргумент ревизии может быть диапазоном или одним <rev>, который интерпретируется как <rev>..HEAD, таким образом, принимаются те же аргументы ревизии, что и для `git-format-patch`. Файлы патчей и аргументы ревизии могут быть объединены в одном вызове. Эта команда может быть полезна для определения списка людей, с которыми можно обсудить предлагаемые изменения, или для поиска списка адресатов для отправки сообщения: при отправке серии патчей через `git send-email`. В последнем случае `git contacts` можно использовать в качестве аргумента опции `git send-email --cc-cmd`.

# СИНТАКСИС

	git contacts (<patch>|<range>|<rev>)...
